外國人會唔會當香港人係蝗蟲

十幾廿年來，好多香港人移民咗去歐美國家，唔知D當地人會唔會歧視香港人，當我地係入侵佢地的蝗蟲呢🤔🤔

人地唔識分架， 一律當蝗

會

會
就算講嚟自香港都係會

等於叫你分 法國人、德國人、瑞士人.....